42" 電視買咩好

想平同抵玩，4k太貴了

8k 以下

有咩推

咩牌子好，唔同牌子有咩特點？

暫時都係見Sony lg Samsung 多

點睇

SORRY

琴日買咗部三叔40寸4k，5480

屌 我應該同你同一部黎

4k咁平

大啲47寸有冇推介

宜家電視一定買4k

pish

係現場睇播4k片同tvb都好清，5480好低仲送800超市卷同英超一年

49寸sony7000E，大鋪做緊8000幾

tvb有4k source?

4k電視會upscake 訊號，正常距離睇電視係清晰
Mytv 個盒好似有4k 節目

即係大家都推介Sony？

呢期抵玩定高質？

有咩優點